有無人識佢？

點解我覺得樓豬就係圖中人

咁你快d爆我出黎

Btw你好撚煩

幾型

識佢

Ig!!!?

Ig?